泛民出賣香港，黃之鋒出賣香港...

屌你班打手為咗幫建制保票仲有無做得樣衰d？

915呀 又冇人講

我屌你老母個AC潛伏咁耐就收皮啦死熱狗

都唔夠熱狗賣得勁陰陰濕濕

起碼都好過你黃之鋒對住德國人面前話香港係中國嘅一部分

呢個時候仲屌對方係熱狗，你只不過係五十步笑百步